想問邊個email 好用

準備搵工 想開一個正式email
自己戇鳩唔記得咗 自己全名@gmail.com 個密碼

跟住用 outlook免費版 Send email俾人好容易入咗垃圾郵件 人哋send過嚟又入咗junk mail

唔介意俾錢 有冇啲formal 一啲嘅email 推介

163 com
qqmail

中大email

遠古 @hongkong.com

protonmail?私隱保護好d

最主要想避免入咗垃圾郵件

中大email 幾好用

邊個好用就唔知
最唔好用就係yahxx

收email 又唔夠人地快
買機票就成日都收唔到email唔知點解
航空公司都講過盡量唔好用YAHXX

tutanota

識野 proton ho ball

@connect.hku.hk

認真應該無野好用得過Gmail ，d 服務整合得好好，不過安全性私隱你預左無

@hkucc.hku.hk

都估都實有人咁講

有 @mail.com @email.com etc

Protonmail點會入垃圾郵件

仆佢個街
試過有重要野收
一開個格式錯到幾乎睇唔到內容
問清楚對方原來係我個濕鳩yaho屌佢老母
跟住叫人再send過去hotmail就無問題
差D累到出事

@stu.vtc.edu.hk

secmail.pro

小眾啲可以試下 Zoho Mail

10分鐘email

要Send e-mail去 apply@xgu.hk 申請先有, HKD$100一個.